發燒發左一個禮拜都未退, 我係咪就死 ?

上星期五突然喉嚨痛, 仲要失聲, 之後發燒 (腋溫37.1度)
第三日退左燒, 但仍然講唔到野,
到左第七日,突然又發番燒,

正常人應該一兩日就退燒,
但我隔左一星期又發燒復發

仲諗？仲唔去警署睇醫生？

睇還睇，去狗局行一轉報狗先，佢地幫到你極速入院檢查

我唔係武漢肺炎啦,
武漢肺炎冇喉嚨痛

睇醫生未

中三個年同你一樣 驚到寫遺書
最後比老豆捉左去睇醫生
中左甲型流感 食左特敏褔兩日就開返聲

邊個話武肺冇喉嚨痛

你中撚咗 我話嘅

咁你自己醫啦

有病就睇醫生啦戇鳩

有冇食退燒藥？如果食左退完又燒返，仲要係持續低燒，你快啲睇醫生check清楚，可以好大獲